聽返鳩達啲talk show，其實有乜咁好笑？

係咪我有問題？
完全笑唔出
林海峰都好過佢....

點解熱狗會笑得出？

因為入場人數太少

你諗下如果d熱狗唔笑就會俾人清蒜
明知蝗上講野唔好笑都笑啦

你睇就Talk show
人地睇就教宗佈道會

TVB啲劇廢， 唔合邏輯就係人都知， 佢個flow慢到仆街， 5分鐘先一個punchline仲要越講越婆媽， 三個分開黎講又無連貫性。 其實直接抄黃子華好過啦。

真係慘